{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091868",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "온정오골계숯불구이막국수"
    },
    "text": "こんにちは。江原特別自治道洪川郡永貴美面のソグンイギル10に位置する温井オゴルゲ炭火焼きです。 私たちはお客様に親切さとおいしい料理で報いるために努力しています。 社長は直接おかずからすべての料理を真心を込めて作る信頼できる食堂です。 様々なメニューを提供しています。 鶏セセリ焼きは15,000ウォン、烏骨鶏、鴨、コウタケ入り地鶏の水炊きは75,000ウォン、辛味タッカルビは15,000ウォン、プルコギマッククスは14,000ウォン、マッククスは9,000ウォン、烏骨鶏肉の炭火焼きは21,000ウォンです。 営業時間は毎日10:00から21:00までで、毎月第4月曜日は休業です。 最上のサービスと味をお届けするために、私たちは常に最善を尽くしています。 多くのご来店をお待ちしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "温井オゴルゲ炭火焼きはどこに位置していますか？",
            "answer": "温井オゴルゲ炭火焼きは江原特別自治道洪川郡永貴美面のソグンイギル10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "温井オゴルゲ炭火焼きの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "温井オゴルゲ炭火焼きの営業時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "温井オゴルゲ炭火焼きの定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "温井オゴルゲ炭火焼きの定休日は毎月第4月曜日です。"
        },
        {
            "question": "温井オゴルゲ炭火焼きではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "温井オゴルゲ炭火焼きでは鶏セセリ焼き、烏骨鶏、鴨、コウタケ入り地鶏の水炊き、辛味タッカルビ、プルコギマッククス、マッククス、烏骨鶏肉の炭火焼きなど様々な料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "温井オゴルゲ炭火焼きの代表的な料理は何ですか？",
            "answer": "温井オゴルゲ炭火焼きの代表的な料理は鶏セセリ焼きと烏骨鶏肉の炭火焼きです。"
        },
        {
            "question": "温井オゴルゲ炭火焼きの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "温井オゴルゲ炭火焼きの価格帯は鶏セセリ焼きが15,000ウォン、烏骨鶏、鴨、コウタケ入り地鶏の水炊きが75,000ウォン、辛味タッカルビが15,000ウォン、プルコギマッククスが14,000ウォン、マッククスが9,000ウォン、烏骨鶏肉の炭火焼きが21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "温井オゴルゲ炭火焼きの特徴は何ですか？",
            "answer": "温井オゴルゲ炭火焼きの特徴は社長が直接おかずからすべての料理を真心を込めて作ることです。"
        },
        {
            "question": "温井オゴルゲ炭火焼きへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "温井オゴルゲ炭火焼きへのアクセス方法は江原特別自治道洪川郡永貴美面のソグンイギル10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "温井オゴルゲ炭火焼きでは何語で対応していますか？",
            "answer": "温井オゴルゲ炭火焼きでは日本語で対応しています。"
        },
        {
            "question": "温井オゴルゲ炭火焼きの営業方針はどのようなものですか？",
            "answer": "温井オゴルゲ炭火焼きの営業方針は最上のサービスと味をお届けするために常に最善を尽くしていることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 570
    }
}